香港人晾衫現場

十點前洗機衫，十點開始鳩嗌 完左就晾得

黑色顯正氣

多謝